求助-社工

想問咩途徑可以搵到支援家庭問題既社工做調解之類

意見不合

甚至會郁手

以前搵過個佢聽完之後覺得我屋企人都有唔岩
之後老母就話佢唔客觀要投訴佢等佢實習fail

推

help pls

啲熱線聽完你呻就byebye唔會跟進

直接打電話去啲機構，然後話要約見社工

搵返你嗰區 打去問下

試過搵明愛但佢話要人forward
定佢耍我

我聽朝就打
唔該哂你

個程序唔太清楚，但我見係會有社工肯見
可能個間係有家庭服務嘅機構所以唔同啲？

利伸:唔係做呢行，唔太清楚，不過可以試吓

割啦

搵最近你屋企嘅家庭服務中心
話想約見社工

唔該各位
我聽日會去搵下

冇經濟能力...我都想
同埋好多積怨日日提好煩

成班社工都係垃圾

打完電話講左成粒鐘之後話七日內覆我

呢到有冇社工巴打教我點先分到戶
公屋窮撚，租樓應該唔夠用公屋應該頂到
或者有冇平平地套房可以養寵物個啲租
我有養兔仔，自己睇過大部分都唔比養動物

社工撚召喚

社工凈係個聊天機器，大個咗唔會點理你，成年人自理喇

同你直接落中心應該都差唔多，可能佢一開始都係搵個當值社工同你傾，如果有需要再比個case worker 跟進，一般黎講唔會等到第7日先覆你

你有冇同佢講有郁手既情況?

有講，佢有問我受傷程度
成手瘀哂不過冇拎刀冇見血應該唔算嚴重...
好想分戶 一人豆潤單位都唔介意

就係大個左想和解，唔想同屋企一世都咁
想有個第三者客觀話佢知其實佢都有問題，由我講乜佢都唔聽
諗住今次都唔得就放棄算 以後當冇屋企

唔好期望對方會改，會改既，一早就會對你好喇。社工最後咪同你講，個方法係改下個人心態同信念，笑